可憐之人必有可恨之處 所以我完全唔覺得蓋世寶有咩咁值得同情

講到一個二個都唔肯比機會佢
全個台啲人對佢唔住咁
其實咪又係自己個人既性格問題
睇返同期至net小人類 放學ICU果啲
試問有邊個主持未慘過？
譚玉瑛 張美妮 沈卓盈 曹永廉 李天翔 杜大偉 鄧永健 等等 呢堆人
上面數最後果兩個廢極都叫做開心速遞搵到個位企下
話人唔搵佢拍劇 拍就做二打六 好委屈咁
講真好人好者 點會連sitcom呢啲事業救星都唔預佢呢？咪證明佢份人根本有問題囉 你睇下開心速遞連群姐 食屎陳師奶都谷得起 如果佢係有心做 實有人肯比機會
好喇當唔拍劇
其實電視台仲有大把野可以做
都市閒情 快樂長門人 好多主持司儀野
根本係條友自己唔爭取
依家唔續約就不停唱衰舊老細
肉酸咗啲囉

應該得罪唔少人先會搞成咁

yes 就算秦啟維咁撚老呀
都可以做到娛樂新聞台主持
屌老母係正常既
會唔會完全轉唔到型？

演技又唔係好, 主角, 配角都唔駛諗.

淨講外形可以做咩角色?
做人老母又唔太老
童顏樣做細妹但又好似老得濟
個樣唔上唔落, 可以諗下D 閒角姨媽姑姐同事呢D

做惡, 做奸, 做妏, 性感全部唔啱
見到佢, 你諗唔到有任何一個特質。
對比番張美妮, 沈大師呢D, 一望就會有個 Image。雖然好似定咗型，但起碼會記得。蓋世寶個名之外，係唔會聯想到一樣嘢, 一個 image.

後生過佢大把, 演技好過佢大把, 個人特色又無，咁可以點。
其實佢走去做主持，條路應該會好過拍劇。

佢應該係坐撚左喺度咩都唔做唔爭取
以為機會會自己搵佢
做唔夠騷就賴公司唔比野佢做
好心啦

唔識擦鞋者

有時唔好話一定係叫擦鞋
佢比我感覺係由下而上既正常交際都做唔到

你地d仆街
蓋世寶屌老母屌老母咁，當人地個名係笑話笑足差唔多10年，到而家人地落難就百般奚落，你地班連登仔真係無性ga

分析事件啫

你無證據下推測咋喎，然後再將自己既推測當係事實，然後再label佢為"必有可恨之處"

話我出番嚟，問佢有咩角色適合我嘅話，就幫吓我啦，佢答:『OK』兩個字。」結果，德哥開拍《拆局專家》一劇嘅時候，就搵搵咗Lulu做其第三女主角，角色有發揮，令人眼前一亮，只可惜無以為繼。

係撚女三咩，黃智雯之後到雙朱 幾時到佢
不過佢比人斬死果幕係幾好笑既

依家無job接仲要扮晒真性情 話唔識刷鞋
當初譚玉瑛走嗰陣已經見得出佢份人幾撚假

班TBB水軍出來洗太平地啦喎

有啲印象佢做拆局專家戲屎
比人打死果幕好似笑片咁

毒撚真係慘
想改變都改唔到

有冇呀譚放學icu最後一集
蓋世寶串佢嘅片？
youtube嗰條比tvb投訴冇左

agree，佢個名真係好紅

細細個果陣差唔多日日都有睇放學ICU，仲以為佢地個個感情都好好 ，好似一家人咁，點知仲精彩過宮心計

佢大大方方咁走咪仲好，咁樣踩番老闆真係好肉酸

但大大話話都係TVB十幾年，都係得果萬幾蚊一個月，又真係刻薄左少少

生壞名

太睇唔起人

佢最錯係做左咁多年人都唔知咩叫人言可畏，明明無做錯事，但係而家比機會人踩到地底泥咁。

點解近排咁多人講哩句
可憐之人必有可恨之處
好撚煩